<div align='center'>
  <img src='src/assets/BrandName.svg'>
</div>

<div align='center'>
  <img src='src/assets/AstronautCalendar.svg' width=250>
</div>

<br/>

<div align='center'>
  <a href="https://www.javascript.com/"><img src="https://img.shields.io/badge/Made_with-JavaScript-orange?logo=javascript&logoColor=yellow" alt="Made with JavaScript"></a>
  <a href="https://www.npmjs.com/package/react"><img src="https://img.shields.io/badge/React-17-orange?logo=react&logoColor=blue" alt="Made with React"></a>
</div>

<br />

<div align='center'>
  <a href="#-sobre">Sobre</a> •
  <a href="#-imagens">Imagens</a> •
  <a href="#-rodando-o-projeto">Rodando o Projeto</a> •
  <a href="#-tecnologias-utilizadas">Tecnologias Utilizadas</a> •
  <a href="#-participantes">Participantes</a>
</div>

## 📝 Sobre
Projeto desenvolvido pelo **squad 4** no hackathon do [Programa de Formação](https://digital.fcamara.com.br/programadeformacao) do [Grupo FCamara](https://www.fcamara.com.br/) onde criamos um sistema de login/registro para agendamento de idas ao ambiente de trabalho, apresentando todos os cuidados necessários para a volta do trabalho presencial.

Nosso sistema de agendamento é separado por: 
  - Filial: São Paulo ou Santos;
  - Tipo de Agendamento: Estação de Trabalho ou Sala de Reunião; 
  - Data: Dia que o ```Sangue Laranja``` deseja marcar para sua ida ao local de trabalho.
  
Assim podendo visualizar quais estações de trabalho e salas de reunião estão disponiveis ou ocupadas, e também fazer o cancelamento de agendamentos pela plataforma.

## 📸 Imagens
#### Imagem da tela de login / Imagem da tela de cadastro:
<div align='center'>
  <img src='.github/LoginPageOS.png' width=545>
  <img src='.github/RegisterPageOS.png' width=545>
</div>

## 📂 Rodando o Projeto
```bash
# Clone o repositório
git clone https://github.com/gabrlcj/squad4-frontend

# Acesse a pasta do projeto 
# Rode o comando yarn no terminal dentro da pasta do projeto
yarn

# Após as instalações das dependências
# Rode o comando yarn dev para rodar o projeto
yarn dev

# Site estará rodando no localhost:3000
```

## 👨🏽‍💻 Tecnologias Utilizadas
<a href="https://"><img src="https://img.shields.io/static/v1?label=&message=JavaScript&color=%2332323240&style=for-the-badge&logo=JavaScript" alt="JavaScript"></a>
<a href="https://"><img src="https://img.shields.io/static/v1?label=&message=Reactjs&color=%2332323240&style=for-the-badge&logo=React" alt="Reactjs"></a>
<a href="https://"><img src="https://img.shields.io/static/v1?label=&message=Styled-components&color=%2332323240&style=for-the-badge&logo=styled-components" alt="Styled-components"></a>
<a href="https://"><img src="https://img.shields.io/static/v1?label=&message=Yarn&color=%2332323240&style=for-the-badge&logo=Yarn" alt="Yarn"></a>
<a href="https://"><img src="https://img.shields.io/static/v1?label=&message=React+Router&color=%2332323240&style=for-the-badge&logo=React+Router" alt="React Router"></a>

## 👤 Participantes
|_Gabriel Bittencourt_|_Felipe Lobo_|_Hugo Lemos_|_Danrley Senegalha_|
|---|---|---|---|
|<img src="https://github.com/gabrlcj.png" width="140">|<img src="https://github.com/felipeblobo.png" width="140">|<img src="https://github.com/hirogawa.png" width="140">|<img src="https://github.com/dansenpir.png" width="140">

#### Feito com 🧡 pelo squad4!